等通知兩星期係咪多數唔請??

正常有offer係咪interview之後第二日有通知?????

(目前已經Send定廿幾份CV)

年尾搵工真係等中頭獎

唔係，有時係上一個reject offer，先再搵你

唔係